{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풀문 관광호텔"
    },
    "text": "コロナ防疫のため、毎月セスコ防疫消毒を実施しています。 それぞれの客室には洗濯業者を通じて毎日シート、タオル、リネンを洗濯して徹底した衛生を維持しています。 寝具類は毎日交換され、最高級のベッドシートとカバーが用意されています。 また、すべての客室にはギャラクシー、iPhone、新型充電器が備えられており、KTセットトップボックスインターネットWi-Fiと無料で利用できるネットフリックスとユーチューブが提供されます。 47インチのテレビとフィセンシステムエアコンも備えています。 ホテルは消毒や殺菌に徹底的に気を配っており、ヘアアイロンや使い捨てコンタクトレンズケースや洗浄液、非常常備薬、簡易救急箱も備えています。 アメニティとしてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸を基本的に提供しており、追加の用品は別売りしております。 駐車は個別に選択でき、周辺の公営駐車場および一般駐車場を利用できます。 ただし、駐車料金はお客様負担となり、ホテルではサポートされていません。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求されることがあり、客室の種類によって退室時間が異なる場合があるため、これに注意してください。 また、入室する人数は定められた基準を超えることはできず、最大人数は部屋によって異なります。 ペットの同伴入室はお断りしており、盗難、毀損、汚染が発生した場合、損害賠償と洗濯費を請求します。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒にいると入室できます。 身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合があり、その場合は払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "防疫消毒はどのくらいの頻度で行われていますか？",
            "answer": "毎月セスコ防疫消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室のシート、タオル、リネンはどのように管理されていますか？",
            "answer": "洗濯業者を通じて毎日洗濯され、徹底した衛生を維持しています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのくらいの頻度で交換されますか？",
            "answer": "寝具類は毎日交換されます。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられているアメニティは何ですか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような電化製品が備えられていますか？",
            "answer": "ギャラクシー、iPhone、新型充電器、47インチのテレビ、フィセンシステムエアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は個別に選択でき、周辺の公営駐車場および一般駐車場を利用できます。ただし、駐車料金はお客様負担となり、ホテルではサポートされていません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が請求されることがあります。客室の種類によって退室時間が異なる場合があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はお断りしており、盗難、毀損、汚染が発生した場合、損害賠償と洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊に制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒にいると入室できます。ただし、身分証明書を持参していない場合、利用制限があることもあります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 464
    }
}